Mike Pence線人:「撐香港」美國議員將出大招，力推香港法案

Mark Simon-共和黨黨員， 黎智英助手， 最近更協助安排黎智英會見美國副總統Mike Pence。

而家， Mark Simon話「撐香港」既美國議員們將出大招，力推香港法案在參議院大會審議。
中美貿易談判形勢明朗，亦有助推動香港法案在參議院大會審議。

快啦，頂唔撚住啦
我要攬炒

其中一個引起注意的面孔是香港傳媒大亨黎智英(Jimmy Lai)的高級助手馬克·西蒙(Mark Simon)，大陸對黎智英厭惡至極。西蒙曾在美國海軍服役，今年7月，他幫助安排了黎智英與副總統彭斯的見面，引發了中國的正式外交抗議。

唉都講左幾個月 靠自己算啦

次次都話就黎，結果就係仲未黎

831

更正：中美貿易談判形勢不明朗，亦有助推動香港法案在參議院大會審議

左膠侵投共，不了。

手足只係condom，議席最重要。

有極少數議員做阻膠

聽住先

612 721 831 101 114

美國商佬做事原則 :

講會做 = 做咗
咩都唔講 = 做緊
講唔做 = 真係唔做

每次美國post都有人衝出來屌又發晦氣，真係唔知邊啲人先係五毛

香港已經出現六四2.0，係一種慢性屠殺
現儘快通過法案，避免香港一步一步成為新疆2.0

美國政客講到咁， 應該已度好招數， 好快會使出

rubio twitter真係好強硬
one way or the other

我地做自己野 條act有就有 冇就冇

找數+第二波

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

條act只係盾黎 絕對唔會係我地既矛
因為我地冇權去選擇用唔用佢
三罷先係和理非或群眾手上最大既武器

zzz

真正兄弟爬山，理得佢過唔過，表達訴求繼續！

左膠侵？

已rt

黎香港，我請食飯

急需要一支強心針

大招有幾大
有冇detail

對於一個無軍事基礎既香港捱撚左咁耐
已經算係咁
捱唔到多幾耐

推

支持全民大三罷

致每位悲憤中嘅香港人

革命唔係請客食飯，
周烈士唔係第一個死都唔會係最後一個死，
革命係要踩住先烈嘅屍體前行，
經過五年、十年、二十年嘅努力堅持行到自由之地。

革命唔係今晚情緒動員就搞掂，
革命唔係我地五個月貨仔就會見效。
你仲有好多年要活喺中共港共嘅荒謬之下，
你仲有好多年去見證同伴被暴政廝殺。

快啲啦
好似睇住個app 見到架巴士即將到站但等極都唔見有車到咁

求下你地 快d 啦
頂唔住啦

Push

找數+第二波
🇬🇧 | 英國國會「跨黨派香港小組」

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

Push

找數+第二波
🇬🇧 | 英國國會「跨黨派香港小組」

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

丨

除左Durbin少見啲，其餘四個真係香港議題四大天皇。sir this way

翻譯有錯誤呢。Trump looking wobbly on trade 這句是指Trump在貿易戰搖擺不定，唔係中美貿易戰談判形式明朗，根本係相反

明白

打錯字， 後來出左更正post

希望啦

當bonus 啦
支持

黎智英助手?

看起來突然有些進展呢

做你就做
我地香港人唔會皆意美帝而等死

Pence 定 simon

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

推。希望係。快得一日得一日。

快啦頂唔住啦

波蘭當年點打贏共產黨

係就快，唔好等下個禮拜
反正777之前都話對香港影響不大